【銅鑼灣有暴徒向警察擲磚頭 至少4名傳媒聯絡隊人員受傷】

下午約4時45分，警方在銅鑼灣鵝頸橋附近執法期間，有暴徒突然向現場警務人員投擲大量磚頭、硬物及不明液體，有人員頭盔被擊中損毀。事件中至少4名警方的傳媒聯絡隊人員受傷。

警方譴責暴徒的惡行，任何人以暴力及傷害他人的方式去「爭取」訴求，都是超出法律容許的範圍。警方絕不姑息暴徒惡行，定必追究到底。

外國有冇警察會少少傷放上fb駁同情？

畀外國人見到咁就post上網肯定笑撚死

香港黑警快d 自殺死， 浪費地球資源

呀蛇，辛苦哂！
流咗咁多血 心痛

有埋英文版本，慌死外國勢力睇唔明

嘩屌你老母 即刻拎碌警棍扑斷佢先再影啦 識唔識嫁

得一限圖
邊撚度4個呀
連手嬰呀
定呢個已經最重傷
另外3個紅都冇紅呀